昏睡百年國人漸已醒

昏睡百年 國人漸已醒 睜開眼吧 小心看吧
那個願臣虜自認 因為畏縮與忍讓 人家驕氣日盛

開口叫吧 高聲叫吧 這裡是全國皆兵
歷來強盜要侵入 最終必送命

萬里長城永不倒 千里黃河水滔滔 江山秀麗疊彩峰嶺 問我國家那象染病

衝開血路 揮手上吧 要致力國家中興 豈讓國土再遭踐踏 個個負起使命

萬里長城永不倒 千里黃河水滔滔 江山秀麗疊彩峰嶺 問我國家那象染病

衝開血路 揮手上吧 要致力國家中興 豈讓國土再遭踐踏 這睡獅漸已醒

武漢同胞

大中華膠

[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵 ! 香港封關 !

武漢既巴打麻煩你哋睇到呢個post死遠啲，唔好搞到香港

要快！必須要有612咁大型 已經冇退路

賓周慶吧！ 閪好臭吧！

用我碌鳩屌你屎忽～